有冇人好似我咁 咁自卑

20頭 讀緊大學 下年grad。
成日對自己好自卑。覺得自己往往都唔夠好
或者唔夠成熟 抗壓能力比較差？好易亂諗埋一邊
同埋覺得自己唔係一個好既女友 因為會為另一半帶來煩惱
同埋覺得自己讀緊書，所以都好似同好多人差一個range 好似咩都比唔上人咁
每拍一次拖，就覺得以往既男朋友既ex好過自己
其實我係咪真係咁差？讀書都唔叻
下年就grad 揾唔揾到工都成問題。
好多好多野...

麻撚柒煩

麗英不了
我要阿冰

要唔要童童？

人比人比死人 做好自己就夠

細佬女樣接受唔到

你識得為另一伴諗 已經係一個好既女朋友
同埋睇得出你幾獨立 唔會想依賴另一伴
無特定既 Timeline 總會有屬於你既時間

多謝你但其實我都成日亂諗嘢
我希望自己係男朋友最愛既人

“覺得自己往往都唔夠好”
你記住無論係任何情況下都要記得問自己呢句說話，因為你未來必有一番作為

LM

麗英咁正都唔要

你放心啦 你叻過好多人 好多人讀唔成書 又對呢個世界漠不開心

如果你覺得自卑你有冇改變自己令自己進步

不過其實出嚟都唔知搵咩工做
專科黎

有架 努力成為更好嘅自己
減肥 做運動 etc

似乎你係睇到身邊人好似比你好所以冇自信......有冇同過去既自己比較下？今日同琴日既你有冇唔同？你睇人好，人睇你好，或者其他人都羨慕你某啲野你冇為意？

成為毒撚 做返自己唔使理其他人
其他人都係多餘 除咗帶黎壓力同唔開心之外根本無用

呢個真

食唔到靚女好自卑